{

    "__font__": "flash0:/font/gb3s1518.bwfon",
    "__textsize__": 1.5,

    "Game": "遊戲",
    "Games": "遊戲",
    "Files": "文件",
    "Network": "網路",
    "Settings": "設定",

    "UMD Drive": "UMD驅動",
    "Recovery Menu": "恢復選單",

    "Exit": "退出",
    "Restart": "重啟",
    "Shutdown": "關機",
    
    "Disabled": "關閉",
    "Enabled": "開啟",
    "Confirm": "確認",
    "Default": "預設",
    "Remove": "刪除",
    "None": "空值",

    "Loading games...": "載入遊戲中...",
    "No games available": "無可用遊戲",
    "Game Options": "遊戲選項",
    "View Info": "視圖資訊",
    "New name for Game": "新名字",
    "Game Info": "遊戲資訊",
    "Name": "名字",
    "Game ID": "遊戲 ID",
    "Path": "路徑",
    "Size": "",
    
    "Folder": "目錄",
    "File": "文件",
    "Cancel": "取消",
    "Copy":"複製",
    "Cut": "剪切",
    "Paste": "貼上",
    "Delete": "刪除",
    "Rename": "重新命名",
    "Create New": "新建",
    "Go to ms0:/": "前往ms0:/",
    "Go to ef0:/": "前往ef0:/",
    "Go to ftp:/": "前往ftp:/",
    "Go to disc0:/": "前往disc0:/",
    "<refresh>": "<重新整理>",
    "<disconnect>": "<未連接>",
    "Install Theme": "安裝主題",
    "Preview": "預覽",
    "Install": "安裝",
    "Accept Install": "確認安裝",
    "Use theme without installing": "使用主題(不安裝)",
    "Install Plugin": "安裝插件",
    "<Game ID>": "<遊戲 ID>",
    "Game ID (i.e. ULUS01234)": "遊戲 ID (例: ULUS01234)",
    "Install path": "安裝路徑",
    "Installing Plugin": "正在安裝插件",
    "Extract here": "解壓縮到此",
    "Extract to": "解壓縮到",
    "Extract Archive to": "解壓縮包到",
    "Extracting archive": "正在解壓縮",
    "into": "에",
    "Deleting folder": "刪除目錄",
    "Deleting file": "刪除文件",
    "Moving file/folder": "移動檔案/目錄",
    "Please Wait": "請稍後",
    "Destination exists, what to do?": "目標已存在，怎麼辦?",
    "Rename destination": "重新命名目標",
    "Overwrite": "覆寫",
    "Copying file": "正在複製文件",
    "New name for file/folder": "新檔案/目錄名",
    "Confirm Deletion?": "確認刪除?",
    "Create New...": "創建...",
    "Name of new folder": "新目錄名",
    "new folder": "新目錄",
    "Name of new file": "新檔案名稱",
    "new file": "新文件",
    "Free size": "可用大小",

    "Network Tools": "網路工具",
    "Press [] to check for Updates": "按[]檢查更新",
    "FTP Server is stopped. Press %s to start.": "FTP服務已停止. 按%s啟動.",
    "FTP Server is running @ %s. Press %s to stop.": "FTP服務正在運作 @ %s. 按%s停止.",
    "Could not get IP address": "無法取得IP位址",
    "Could not connect to Access Point": "無法連接到熱點",
    "Could not initialize network": "無法初始化網路",
    "Disconnecting FTP server": "正在斷開FTP連接",
    "FTP Disconnected": "FTP已斷開連接",
    "Checking for updates": "正在檢查更新",
    "Could not initialize HTTP library": "無法初始化HTTP庫",
    "Downloading psp-updatelist.txt": "正在下載psp-updatelist.txt",
    "Got version %p @ %s": "取到版本 %p @ %s",
    "No need to update!": "不需要更新",
    "Downloading updater": "下載更新",
    "Running Updater": "運行更新",

    "Skip gameboot": "跳過遊戲載入",
    "Language": "語言",
    "Font style": "字體",
    "Scan savedata entries": "掃描存檔",
    "Scan category entries": "掃描分類",
    "Scan DLC files": "掃描DLC文件",
    "Swap X and O buttons": "交換X和O按鈕",
    "Menu animation": "選單動畫",
    "Default Menu": "預設選單",
    "Sort Entries by Name": "按名稱排序",
    "Show Recovery Menu": "顯示恢復選單",
    "Show FPS": "顯示FPS",
    "Text Glow": "文字亮度",
    "Screensaver time": "螢幕保護時間",
    "Redirect ms0 to ef0": "重定向ms0到ef0",
    "Force Update": "強制更新",
    "Display Battery Percent": "顯示電池百分比",
    "Start Button Behavior": "start按鈕行為",
    "System Menu Size": "系統選單大小",
    "Current": "目前",
    "Last Game": "最後遊戲",
    "Random Game": "隨機遊戲",
    "Small": "小",
    "Medium": "中",
    "Large": "大",
    "Show Hidden": "顯示隱藏",
    "Show File Size": "顯示檔案大小",
    "ICON0 in Browser": "文件瀏覽器中的 ICON0",

    "ARK Custom Firmware Settings": "ARK設定",
    "CFW Settings": "CFW設定",
    "Launcher/Recovery Settings": "啟動器/恢復 設定",
    "Menu Settings": "選單設定",
    "Installed Plugins": "已安裝插件",
    "Always": "總是",
    "USB Charge": "USB充電",
    "PowerSave": "省電",
    "Autoboot Launcher": "自啟動載入器",
    "Disable PSP Go Pause": "阻止休眠PSP Go",
    "Force Extra Memory": "強制外部記憶體",
    "Memory Stick Speedup": "記憶卡超頻",
    "Old Plugins on PSP Go": "PSP Go舊插件",
    "Prevent hibernation deletion on PSP Go": "PSP Go中阻止休眠刪除",
    "Skip Sony logos in XMB": "XMB中跳過啟動動畫",
    "Hide PIC0 and PIC1 in XMB": "在XMB中隱藏PIC0和 PIC1",
    "Hide MAC Address": "隱藏MAC位址",
    "Hide DLC": "隱藏DLC",
    "Turn off LEDs": "關閉LED",
    "VSH Region Change": "VSH 區域修改",
    "UMD Region Change": "UMD區域修改",
	"Disable UMD Drive": "禁用 UMD 驅動器",
	"Disable Analog Stick": "禁用類比搖桿",
	"Custom App": "客製化應用程式",
	"QA Flags": "品質檢查標誌"
}
